[有片] 原來奧燒份人幾幽默

佢話自己好少入波淨係識助攻, 又叫雲加簽個龍門, 則係話阿記啲龍門

英文幾好